我唔信35+，亦都唔信議會，只希望初選本土先係主流

選舉老實講，真係興趣不大
35+其實都係假嘢，囯安法都已經過埋
初選對我來講只係一個機會去證明抗爭派、本土派先係主流，香港已經唔再需要老泛民
支持國際線嘅投眾志名單
支持本土嘅投本土派
至於9月個選舉，真心，who cares？
反正中共有主導權，佢鍾意DQ邊個就DQ邊個，9月個選舉反而重要性仲低過初選

初選其實就係幫本土派、抗爭派攞民意授權
等泛民唔可以再霸住個台

至於死都唔肯玩初選嗰班所謂「本土派」同熱狗，講到尾就係驚輸

【初選要人】
無論你仲係 15/16 定係已經有心水，都可以幫手將網上嘅選舉資訊 Share 出去

各區參選隊伍：
票站位置（自動定位）：
現任議員大起底：

初選都係重要嘅，令本土、素人更易上位，成個拉票期又提前曬，仲可以顯示民意

想拆大台，想踢走泛民嘅，更加要出嚟投

初選係俾全世界睇真香港人嘅民意

如果初選投票率低，就變咗全世界睇住香港嘅抗爭者一齊柒

我都唔信議會但結論相反
對我嚟講唔理咩本土or 泛民都wfc
因為我覺得而家香港已經= 第三世界極權國家
那怕你70 席本土佢都有得洗橫手要你DQ 甚至坐監
我只在乎可以驅逐幾多席保皇
然後大陸可以用幾核突嘅手段輸打贏要
最後中共要為此付出點既政治代價

票投本土！

泛民係逼唔到中共用「核突手段輸打贏要」呢個係重點，因爲泛民會縮

我唔信 35＋，
我只想快啲玩 DQ，
但你唔叫35＋口號/聲勢唔夠大，
佢可能唔出招 DQ

唔好迫人投本土定泛民
每個人都有自己諗法
今次初選人數係重點

一齊唔簽確認書一齊搏DQ
利申buy李怡講法

邊度有逼？？？？？？？

泛民本土 its all the same

35+最大意義係剝削保皇黨資源

有乜可能the same呢……

又唔洗講到咁盡嘅

投票呀

推！！！